屌 龍心依啲片真係睇到人好唔舒服

跟本好似邪教領袖咁 主張奴隸制 要絕對服從 痴線
條女完全比佢控制 好中意洗人腦

好撚痴線

女大j

大丁唔係變翻正常人咖啦咩？

無la 琴日有段飲龍心啲尿

幾時先肯拉佢兩個入青山一世

龍心真係應該入青山 佢係度係害人 佢

之前大丁channel有條片係海邊講自己好傻
傷害左自己父母
咩從開始都係三個禮拜
講到好似要跳海咁

以前啲片都算 見佢都係周街溝吓女 發吓顛 但以家依啲佢開始害人 好想收徒弟洗人腦 如果比佢成功 真係好危險

不過依啲痴線佬真係無人可以抵制到佢 一句有精神病就屈機

幫女大J沖涼片

依條又係痴撚線 睇得出龍心開始玩佢玩到上癮 覺得易控制 開始enjoy 控制人

推

痴撚線

癲癲地

好想睇佢清醒之後既自白片

痴撚線
捉返佢入青山算啦
出黎又俾人玩

以經走火入魔 對付佢依條超級大仆街真係無計 佢突然又會好似正常咁 但其實跟本就係終極顛佬

好擔心再有一啲內心脆弱嘅女仔比佢玩 希望佢快啲收皮

又唔明點解條女嘅屋企人唔報警

你仲推佢D片 都唔知你咩心態

如果我係個女仔老豆老母，實劈撚死龍心條仆街
個女俾人咁玩，心痛到

我完全唔明佢父母諗咩